[#ChineseVirus] 一貼李文亮張相, 班左膠就會收皮, 之後就有好多5毛出來洗白

李文亮同呢兩位就係武漢醫生
佢地公開武漢病毒疫情 --------------------------- 事實
中共拘捕李文亮, 迫佢打指模認”造謠罪” ----- 事實
李文亮因為武漢病毒, 病發死左 -----------------事實

好人好者, 中共點解要屈人造謠?就係因為身有屎
班左膠根本駁唔到, 自然會收聲
剩低只有五毛假Account , 佢地會狂鬧你, 你就知做得岩, 呢個係佢地死穴

China kill or arrest their own people who tell the truth about #chinesevirus .
Look at these 3 men. All gone. Just because they wanna the world know the truth of Chinese virus.

Up

推
李文亮件事係冇得講既 唔通你話你冇拉錯人咩

捉李文亮造謠 + 官方否認武漢爆發疫情
點都兜唔到

岩 班左膠真係人型垃圾

陳秋實死咗？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

而家最麻煩唔係班左膠因為一野就收佢皮
最煩係班五毛, 佢地有好多唔同種類既account, 又中又英係咁洗白

同意
但最右邊係陳秋實黎架

陳秋實無晒消息

FYI，撐黑警嘅支文亮當初亦只係係自己私人Group話可能有SARS，係班大愛支阻膠同共媒捧佢做星繼續賣嗟！！！

係wow, 岩岩先認到
咁用另一張相做素材啦

有個5毛話佢比人捉得岩
因為佢造謠有SARS, 但事實係covid-19
cls

就係佢

不如屈埋美軍扮國安捉李文亮

翻譯埋李文亮張訓誡書擺上去

SARS = Chinese pneumonia

WUHAN pneumonia= New Chinese pneumonia